比政府既DEADLINE應該係放工時間, d人放晒工, 人數會比而家仲高

如果DEADLINE 都唔撤, 就宣佈升級